女人十之八九都係人渣

男人剩係有得揀比唔比佢控制